希望大家唔好再買黑心無良嘅企業 HXXVMall

返份佢份工就好似做奴隸咁
個制度同講共一樣咁專制 咁剝削員工
如果係時勢做英雄 成就左黃生
咁大家一樣可以拉返佢落嚟

講多啲例子？

開名啦HKTVMALL

講多 d, 其實好多老細都係咁

已經冇買 on9運費
但有冇替代品

詳情？

人地JD好似講明工作時間長？

就算佢做寬頻個年代果時
d staff 只係佢既工具
係行內都知攔檔

轉左手反而待遇好過以前

同意
做過寫字樓睇唔過眼走左

維基檔野話黑心刻薄又唔算架
係間公司管理層閪同亂

要講黑心公司，大把閪過佢

不嬲打工都係幫老細發達
咁勁自己做生意呀嘛

維基自己都俾人趕咗落去做副主席